新加坡今新增1100宗累積逾9100人染中国新冠病毒 李顯龍稍後交代

新加坡近日的新型冠狀病毒新增病例，明顯增加，累積確診個案突破9100宗。

當地單日新增超過1100宗病例。總理李顯龍稍後發表講話，交代當地疫情最新情況，及政府下一步行動。

新加坡在疫情下面對糧食問題，當地糧食超過九成靠進口供應，但各國的封鎖措施，影響糧食運送。新加坡當局早前已宣布，撥款2100萬美元增加本地農產品供應，包括蛋類及疏菜。

Monkey died

多咀 奶共丫拿

其實人地死亡率仲係低過香港

Monkey sick

聽日破萬了

做得外勞梗係年青力壯

肺花 唔死得 仲衰呀

交待下佢老婆食咗邊隻過期春藥仲好啦

快d用圾妹交換糧食

咁唔爭在李顯龍同何晶中埋囉

其實外勞同班坡仔黎講真係wfc

快d用坡妹交換糧食

heeee heeee
heeee heeee
hahaha hahaha

最重要搞冧個醫療系統

李顯龍你點對得住你老豆

笑完香港人係超市搶購食物
而家就面對糧食問題
抵撚死

追韓趕日，go go go

係咪宣佈由中國接管新加坡

Err...

九千幾單仲要啱啱開始爆，做到德國佬咁先出嚟認屎認屁啦

奶共

要宣布回歸中國實行一國兩制

monkey hungry

琴日見到嗰陣時以為佢輸到傻咗

唔驚啦 有譚生加持

Errrr

Monkey好撚sick

heehee heehee

打咩飛機連登仔係咪連理性都無埋
講啲唔符合主流嘅事實 連少少主觀論述都無都係打飛機

兒登仔不嬲都係咁

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

三十幾萬外奴禁閉營遲下發生暴動, 到時就 NMSL

一個連李氏家族都唔可以鬧嘅地方,你仲點可以期望佢嘅新聞無受到審查啊

咁不如連9100呢個數字都唔好信
我估係91萬 你估幾多？

新加坡咁多有錢移民 罰錢走人都唔住果度啦

新加坡在疫情下面對糧食問題，當地糧食超過九成靠進口供應，但各國的封鎖措施，影響糧食運送。

認真一問 香港都係靠入口食物
點解冇糧食危機？

香港咪又係得4個死
大家死既人都咁少
死亡率已經唔可以體現疫情情況

想表示佢哋有解藥？

諗緊佢個醫療系統幾時崩潰之後大規模死亡

應該910 萬先係真確數字

monkey state

全中國得8萬人仲真係搵鬼信

分母大咁多

你估病毒好似核彈
一爆就即死咩

hahahahahaha

你媽濕了

之前好似有張圖係🦠黎代表⭐️，有無巴絲可以重po

1日就等於香港3個月

monkey win

Monkey all dead

yoyo monkey sick

呢啲真係皇天擊殺
本來冇咩事發完癲即刻出事

你班仆街比班馬騮抖下得唔得呀?

天氣熱，有錢地區，可以減低死亡率?

你呢句又有咩意義呢？
基數爭咁遠，死亡率低過香港又代表咩？
佢一日破千單，接近一萬單，香港幾個月過千單，點比較死亡率啊？

代表人地9000宗個醫療系統都未收皮
意義？好好笑 喺連登討論啲同香港無關嘅野你想要咩意義？

三萬唔該

Yo 洗乜驚呀

Monkey sick monkey dies

Errrrrrrrrr

香蕉呢?

岩岩爆就死哂咩…

好有興趣知佢幾時開始冧

又一城 報應！

Monkey die monkey laugh heeehee lolz

李家滅朝

叫你老婆做下good show

你唔好衝出嚟柒啦

又咪支那婆

由何得知佢個醫療系統未收皮?
Guinea-Bissau 死亡率係0 咁即係佢地個醫療系統優秀?
小心Propositional fallacies

另外,美國初期死亡率都係0, 但係家下上到5% 咁係代表咩?
你講recover rate 都仲有可以比較既地方。 死亡率,你比較2個唔同處於phase 既地方, 係想理性咁指出咩大道理???

monkey
邊個搶超市呢

點解佢地仲未死

李顯龍：Errrr...

Errrr....
heeheehee~~~~~
heeheehee!!!!!!!

坡狗仆街最開心

一爆即死就大鑊過武漢啦
起碼過多一至兩星期死亡率先升

都無咁多人

Hehehhehe

monkey...唔撚想再串

一爆即死先唔大鑊
少咗機會傳染

叻仔

抵撚死

突然有咁多人肺炎,
個醫療系統好快壓力爆煲
到時班外勞實變condom

宣布繼續支持世衛

回力鏢又中

吓不嬲唔醫㗎喎

香港貨櫃碼頭個吞吐量係世界數一數二
好多貨品要經香港入口再轉口出
所以香港好少會唔夠糧食進口
利申，唔太熟

monkey sick money die

算唔算現眼報呢？

回力鏢笑柒香港人呀啦

Monkey monkey monkey monkey die

撥款2100萬美元增加本地農產品供應，包括蛋類及疏菜。

地都無點本地供應，同埋比錢就即刻有條菜種到出黎？

仲有咩好交代

呢點好過香港咩都唔做

唔死即係會佔用醫療資源
情況過左臨界點就會武漢化
不過坡狗咪又係等班外勞死

好似食香蕉可以預防

爆到成個新加坡都係，死亡率可能得零點一添，做大個份母死亡率低有咩咁好吹奏？

玻狗

滯後效應，咁多case醫療系統已經崩潰。
好大機會唔夠呼吸機，鳩估好快好似意大利咁，得一部呼吸機，有兩個人要求，醫生要決定救邊個。
不過都係估佢哋唔會救移工

呢啲先係有答野㗎嘛 個個掛住屌我

垃圾

failed state

鳩估睇critical case有冇上升。醫療系統頂得住嘅話唔會升太多。
如果一高升嘅話，個人覺得係醫療系統崩潰左，輕症/中度症狀無人理變重症。

🐵👀🐵☠️

那裏會是個天堂

奶共星，抵撚死

有冇人死

香港都要諗糧食問題
認真

撥款2100萬美元增加本地農產品供應，包括蛋類及疏菜

話有就有咩

Monkey see monkey die

monkey see
monkey die

Monkey Errrrrr

猩波No.1

咪就係問台灣買

自L私, 痴L線

冷血到呢

個數係死亡人數都叫合理d

我當你真係唔識...
因為平均要確診左2星期先死
佢地大部份先確診左幾日